「世界百大美女」第二名南韓Clara晃美胸不科學 粉絲們被行走律動「震暈」

33歲的南韓女星克拉拉（Clara）曾在2014年被美國《Mode》雜誌評選「世界百大美女」第二名，英國籍的她作風洋派，有著天使臉孔、魔鬼身材也從不藏私，還能講上一口迷人英國腔的英文，不單戲劇中常有比基尼與性感橋段，迷到同劇男演員神魂顛倒，她向來嚴格要求自己身材，不時看到她運動的影片，豐胸翹臀的S曲線超級火辣，更不吝於秀出傲人完美角度，讓粉絲們全都看傻眼。

▲擁有火辣曲線的女星克拉拉，向來不吝於在社群平台曬性感照。

她在IG人數也高達一百二十幾萬粉絲追蹤，而克拉拉更時常在IG曬噴血辣照，昨（26日）天她上傳一則正在工作時的花絮影片，只見她穿著一套太古城兩房月租2.05萬中空綁帶黑色馬甲泳裝，只見整個鏡頭角度卻一直放在「俯視角」，走動時晃動美胸「很不科學」。

▲克拉拉昨曬「俯視角」性感影片，走動時晃動胸部「很不科學」。

克拉拉表情相當自信，只見她標籤sunshine，粉絲們不禁喊：「暈了」、「這影片怎麼無止盡？」、「好大...一個日出」、「胸懷大志」、「來勢洶洶，好嚇人」。

▲朱千雪先前活動時讓觀眾看傻眼。

▲克拉拉晃動走錄花絮。

穿著一套太古城兩房月租2.05萬中空綁帶黑色馬甲泳裝

有咩好睇

著住層樓

大騎樓

▲朱千雪先前活動時讓觀眾看傻眼。

對波死實實咁郁都唔郁下, 你同我講晃動?

記者老母對波晃緊呀?邊撚度晃呀?